成日話有廣告個啲人

我一個廣告都冇 今時今日 仲有人冇用adblock?